平均訓三個鐘醒一次

好攰但係又訓唔返，典蒜今晚仲要係Halloween

典你老母